有無巴絲宜家響東京?

留個tg 出黎食吓野

考慮吓

無野做到去旅行要上連登?!

天氣如何 凍唔凍

三九唔識七貪你烚熟狗頭？